可唔可以講下港幣換美金有乜好處？

小弟才疏識淺 近排唔少人都話要換美金
大家可唔可以講下點解要咁做？
聯繫匯率下港幣同美金係固定匯率？
同埋金管局大把美金儲備 港幣好難爆煲？

賭贏贏間廠，賭輸輸粒糖

國安法之後點無人知
依家港紙高水
匯美金 + 離岸 避險係零RISK
大不了到時咪匯返黎
一世港紙高水咩

可以買美股

冇好處 蝕硬 咪換美金
換人民幣就有升值潛力啦 而家就算唔全副身家換人民幣 都應該換八成身家做人民幣

而家人仔對港紙都係九算

美國如果玩金融戰, 聯滙必爆, 港元好大機會貶值, 俄羅斯比人制裁之後貶值30%

自己諗啦，諗到就諗，諗唔到就算

而家係強方保證 不如問下自己換左有咩壞處啦

成班傻鳩換美金
人換又跟住換，同大陸閪有咩分別以為自己快一步好撚醒，遲下未又係轉返HKD要隊冧港匯知唔知要幾多錢

贏左無得分，輸左死全家

講撚咗成年仲問，啱啱放監？

而家強方換美金，弱方再轉返港幣必賺
無成本賺差價都唔做就正一on9仔啦

講左咁耐都唔追post

千祺唔好換
唔好問點解

換左 港紙無爆 你最多蝕少少手續費
無換 爆左 你就輸身家

咁你一年前換既話
輸左幾多?

巴閉囉，英雄主義，叠馬。

Ching 你岩，快D換冥幣

美金可以買美股囉

發左達未？未就死返入你老母個閪到啦

我都係咁話，人民幣先有未知，美元係過去，千萬唔好換

同換美金嗰班少年巴菲特講啦，佢地就黎食差價食到做首富

他只是個孩子
有人話隊冧港匯咩，換美金原因係乜都唔知，咪理d 傻鳩啦

攬炒

你叻，唔好同我哋呢班蠢人爭

港幣換美金
老來至安心
港幣換美金
強化子孫根
港幣換美金
考試一百分
港幣換美金
唔怕老蕭燈
港幣換美金
掟死解放軍
港幣換美金
啜爆李佳芯

匯率只係其中一樣
大把人要用美金買美股 當然係弱方換定

係你自己換美金無用 就覺得所有人換嚟係傻仔
當正全世界圍住你轉

唔好諗咁深啦
當佢掛勾冇事， 我係近最高位轉做美元，
點輸

咁唔好彩脫左勾
邊個貨幣令你安心d?

咁點解唔換？

買資產無問題
但成堆傻鳩換左美金，放係銀行或者屋企真係笑撚死我

2017年，李嘉誠出售中環中心，重點投資外國業務

2018年，馬雲被退休，數百億美元身家遭中共回血

2019年，爆發反送中，連登熱烈討論開離岸戶口，美國駐港領事館抛售香港豪宅，東亞賣盤走人

2020年，港豬說：點解要換美金嘅？

純粹跟風，連燈仔做乜你就要跟，唔跟就五毛 分化

買到美股 美債囉
呢個優勢重唔夠?

近期港元強，1USD兌7.75HKD
現價兌美元，你係唔會輸
萬一港紙大跌，
你就手持無跌既美元

yes, 請問港紙點先會大跌

理論上限值1.3%
近一年實際上限值2%

千其唔好買
建議長渣港幣

你咪唔好換囉 本身都大把人借人仔換美金做定期 反正擺係到又唔使，你窮換得唔多就另計啦

冇用
唔好換
換人仔最好

啱呀，我講緊嗰班以為換左美金就乜事都無嗰班死傻仔以係換左美帝cash揸住係手就掂

老實講美金真心換唔過，要買外幣避險大把選擇好過美金

換咗隨時買都得啦 咁港幣剩係擺係銀行到又on唔on9?

保本，唔駛買熊輸哂

邊撚個話放係銀行？

咁放係邊

資產，買樓，買股票，買油，買金，買白銀，乜鳩都得，揸cash正傻仔

我就醒目 成堆港紙人仔放屋企 可以笑到最後

係唔洗驚港紙變咗軍票
你要唔要日本當年軍票？

買油用港幣？

萬一港紙大升呢?

加油，10年後拎黎裝修間屋當牆紙用

咁更加需要換美金去買

無 唔好換

3175

我上面講左係換左美金咩都唔做既人睇清楚先問

btw, 港股都有油etf ，之前連登仔輸大獲嗰隻3175

換美金就買美股㗎啦
換嚟擺咩

一直講買資產，而唔係換左美金就以為無事嗰班傻鳩

屌你
打油詩都有埋

有冇用過3175同uso比較？

搞笑？

留名睇9月仲有冇人笑得出

咁點解佢唔玩
聯匯爆左 支那都滅亡
洗鬼搞咁多嘢

買油eft 唔買uso 而買 3175 唔知你咩心態

而家高水
賭贏贏間廠，賭輸都贏粒糖

買得美金, 就順手買埋美股

玩左半年, 已經唔想再買港股

邊個話唔好買uso???理解有問題？
有冇睇清楚成段講咩

睇佢港紙又金又銀又油就知啦

可唔可以講吓港紙換股票有咩好處？

明白你講咩 所以重點係換咗美金嘅後續 而唔係先屌人換美金先

唔明點解會得出轉返hkd 個結論

岩 唔好換

你換撚晒我點換

人仔非自由兌換貨幣, 如果國際局勢進一步惡化, 立刻變廢紙
樓主其實你係咪假膠 你唔明點解換美金都算, 竟然仲想換人仔

美國《凱撒法案》制裁敘利亞阿薩德政府周三生效，緊鄰敘利亞的黎巴嫩出現了經濟和金融混亂，黎巴嫩鎊急速貶值，美元儲備告急，民眾排隊瘋狂搶購美元。

《凱撒法案》將制裁所有幫助敘利亞阿薩德政權的外國實體和個人，包括禁止其入境美國、凍結其在美國境內的所有資產，以及拒絕其使用美元金融體系，並已在本周三正式生效。

成1300間美企
自己領事館幅地上前排先放
要打都俾啲時間黎走人啦

你睇下今日敘利亞新聞，貨幣大跌，到時有美金，本身1:1就可以變1:2，發達機會你唔試？比埋發達大計你都唔識珍惜窮人思維真係無得救

別人恐懼我貪婪
巴打快啲借美金孖展換港紙

保值 港幣變廢紙

人地換黎避險，俾你講到用嚟投資咁
你買保險都預咗要比保費啦，除非你唔買啦

窮人, 蝕錢
有錢人, 避險

呢排買美股換換下換咗成球港紙

呢位巴打有遠見

美國經濟咁差，美股仲要係咁創新高，擺明係老千局。如果自問唔係高手，真係咪掂美股

無限QE
驚閪

你唔係買美股就唔使換啦,換來換去咪蝕匯價,聯繫匯率咁易爆煲咩,特朗普11月大選如果失敗,美國就唔會好似依家咁成日出黎9up,班人最後咪又係換返港紙。問題依家連好多美國人都唔支持特朗普連任啦,佢只有5個月俾佢玩。

樓主有冇睇荷里活D電影呀?

D有錢人/黑幫大佬最Q鍾意拿著一堆USD100美鈔掟/飛/數/拍, 你去換10萬鎂返嚟咪可以有樣學樣形返次, 拍片上逗陰呃like唔好

係,除非自問係美股高手,到時總統一變,政策亦會變,所有野都會變

香港會成為美國其中一個州
打住飛機先咁解

點解你知大把美金儲備?

我睇過金管局個BS, 只係寫"等值" 美金
可能手持人民幣呢?

假設最後冇事
7.75-7.85 呢個range黎計
而家喺7.75
即係有賺冇蝕
除左少少買賣差價

假設最後出事
港幣貶值
如果你揸美金咪可以換多左港紙

除非港幣升值
咁就仆街了

自己衡量假設出事後港幣會升定跌

你班死窮撚咪玩得個一百幾十蚊 手續費個度都扣撚左啦屌 死on9

今日敍利亞有咩新聞啊請問
睇完時事台當新聞 時事台今日po就當今日新聞，地方都搞錯埋
你就無得救啦，活在時事台幻想發達

我就換左美金啦，你唔換無人迫你，我想換你都阻唔到
大家都係鍵戰，你嘲笑我，我又嘲笑你，上連登咁認真，你就真on99

冇
要換外幣但係唔換美金

你睇清楚D, 官方係寫外匯儲備
外匯有幾多係美金無人知...不過呢一刻就等價於數千億美元

1人民幣 = 0.141397 美元

真心一問，點解會輸？

根本唔會輸，有弱方保證

聯繫滙率固定掛勾7.75~7.85

假設聯繫滙率冇事
你用7.75hkd(出去會收7.76~7.77) 買1usd
你用緊最平嘅美元, 旅行/做定期/升到7.85 賣返/買美股, 冇蝕仲有錢賺

假設聯繫滙率出事
到時唔知1usd買到幾多hkd啦

結論, 用好低好低成本買個保險
我換左30%身家姐, 仲有少少gbp同jpy

佢可能就係第一水走去換個d人

其實而家換美金係正確做法

1.聯繫匯率仲存在，你最多蝕1.3%+息差(港匯去到7.85)

2.美金存款利率比港紙低，呢個息差都係損失（唔好講買美股可以賺到笑)

3.聯繫匯率被擊穿，揸港紙損失unknown(個人認為機率好微,但風險係有）

但係連登講到要走資，驚資本控制而all in美金，就真係得啖笑

換美元，因為買美股

邊句唔俾你換啊讀寫障礙啊？
唔撚識d facts錯撚晒衝出嚟柒就認啦仲話我認真on9, 又唔知up乜春，時事台d傻西水平低撚到

反復句都唔撚識，學下中文先講野啦

但你呢種都有輸嘅風險：美國禁止任何人同中國及香港做生意，你喺美國銀行嘅錢匯唔返返嚟

匯定出去就係想有事嗰陣走資 仲返來咩

師兄係咪零手續費，真心問，唔好屌住，強方同弱方兌換保證差咁少，可能手續費都蝕埋。加上港府可以買到港幣貨幣基礎兩次，世界上無任何資本有能力衝擊到。第三，美國限制結算以共和黨自由市場原則下機會好微，限制對方出售美元在實際上操作亦有難度。唔係好明點解唔轉係on9仔，純政治因素係ok，不過經濟角度無乜可能賺

香港股市總市值幾多？
樓市總市值幾多？
啲人要賣產走資的話，外匯儲備頂到幾多%嘅走資？

大體上明白，但係理性咁諗，你賣股賣樓，都要有人買先得，外匯係咪都會回籠返？好似水咁邊到低去邊到。而賣樓去沽港元，係咪仲係贏咗贏間廠，輸咗輸粒糖，我新手黎

換美元都避唔到無限QE令美元匯價下跌

美匯跌 港匯都一齊跌

手續費邊會咁貴，唔好9up, 再唔係你咪用IB換

買美股etf 都可以講緊上十年二十年
港匯看似難打穿，但美國一認定香港係中國一部份就
呢d 野上年五月都估唔到香港變成咁，而且中國問題都估唔到連續爆到咁
一日有中共你根本無得你講機率低

咁點解唔搵其他外幣，一定要一注獨贏換美金

其實其他外幣都得分散投資

我都講左而家換美金你輸極有限，如果你認為風險真係咁大，換曬美金佢

風險控制好個人，最緊要做完風險控制，你自己晚晚訓得安樂就得

我自己都換左一部份美金

回應番2你所講美股,美股其實係睇長線,係個個用港股心態去炒
除非你覺得美股會好似港股咁長遠睇一沉不起,如果唔係買美股長期投資指數睇係賺
3 我只可以話機率都已經浮現同持續上升緊,基本上除左基本洗費,其他都用黎買美股既ETF(VTI 呢類)
至少風險真係低好多

ok you win

如果到左呢一步
我相信港紙個risk仲大

有乜好處後話
首先你要有錢換

港幣美金都無運行, 買YEN同金囉

你幾千萬身家? 換美金係冇得輸
如果你一千萬HKD換美金
當你用比較高既匯率7.76 = usd : $1287830
之後用返最蝕匯率7.75換返hkd : $9980682
最壞既情況係一千萬先蝕兩皮野
但係你買到一個超強大既保險
侵侵隨時開金融戰
爺閪隨時淘空外匯儲備之後迫港元同人仔掛勾
當然你可以換其他外幣
我個倉就得返1% hkd

咁何解金管局同大陸又大量儲備美圓？
咪就係港幣同共幣實際上無美圓咁好洗同信得過，佢哋自己都唔信你去信？—》....同埋金管局大把美金儲備 港幣好難爆煲......

強方保證，連登仔同政府同行，一齊買美金

理性咁諗，買嘅人唔一定係外資，咁點會外匯回籠返？你講之前有無用高腦？
賣樓股走資係規避政治風險